美斯下一站 英超?

佢迷轟

唉 年年都係咁，一輸波就用ig follow其他球會，博加薪。

欄啦

乜撚野 好撚耐啦

祖啦

個個ig channel用黎睇北京電視架咋

柏度介紹

柏度去到都要擔架走
小花容乜易變植物人

太多熱刺依d濕鳩隊存在

阿記搞既

咁撚細粒去英超俾人撞死都似

阿古路都唔高，不過好實淨，主要係霉閪實在太垃圾，身體對抗太差姐